加州選美皇后中風後面癱 做手術有望重現笑顏

曾在選美獲獎的Julia,因中風致面癱。網圖

人生充滿坎坷起伏，沒有幾多人一生人能夠順風順水。來自美國的女生Julia Hernandez就深刻體會到這點，她曾經是加州的選美皇后，但不幸的是，她5年前因中風，導致臉部部分癱瘓，變成「歪嘴」。
Julia曾擁有令無數女人艷羨的美貌，但在2013年時，當時年僅20歲的她突然嚴重中風，腦內有血細胞破裂，導致她臉部右側癱瘓，再也無法正常微笑，甚至不能正常的享用美食。
剛患病時，Julia難以接受現實，她不敢照鏡子，不敢出門見人，「我的世界崩塌了，覺得我再也不是以前的自己了」。
而在家人的鼓勵和開導下，Julia慢慢地恢復了信心，意識到美貌只是一個人的表層。她重返校園獲得學士學位，漸變成一位有自信的女孩。
到今年5月，Julia終於找到一家能夠進行面部重建的醫院。經過8個小時手術，醫生成功在Julia臉部植入了部分大腿肌肉，使她有望重拾正常笑容。預計Julia需要約一年時間才恢復，但她表示已急不及待想要看手術成果。

仆街

要落地獄了

係咪要整返劑還原靚靚拳？

好似畢加索啲畫 （準備落地獄）

奇行種

整容影響